港姐贊助商投稿接力賽

你地而家先杯葛cctvb廣告商有用咩？長期幫襯果D全部紅底， 邊會話撤就撤，你估個個好似保礦力咁有吉士咩！

晚晚係度loop果d 5秒10秒廣告仔 有柒用咩 要搞就要搞冠名贊助 大show果d贊助商！

要杯到佢地知驚就要搞大show！仲唔明?

黎緊咪係佢地一年一度大台大show香港小姐選舉！拿拿臨睇下今年有咩贊助商！大雞唔食細米！一支寶礦力係唔夠架！一個大show sponsor隨時過千萬先係真水喉～

push

Any suggestions?

六福 都梗㗎啦😂 但自問杯葛唔起～

另外仲有莎莎，得返啲支那幫襯

六福同莎莎都係贊助商

美麗傳承冇得再贏

好。一齊去六福同莎莎facebook俾D壓力佢地

推

Sorry
借少少位

要求viutv 開設97台新聞台簽名區

記住杯唔杯葛到唔係重點
目的唔係真係杯葛，而係抽起贊助
所以最理想情況係事前溫馨提示佢地，等佢地自己臨崖勒馬
尤其是贊助呢啲成本大，今時今日興online marketing既情況下
呢個宣傳方法CP值已經低左好多
我地係要提醒下佢地，呢筆錢根本可以慳，順便仲可以逃過關公災難

[集結!]民陣7月21日金鐘集會

岩。一齊去溫馨提示佢地先